# Graduation-Project
졸업하자

# 깃허브 사용 규칙
1. 절대 같은 파일을 동시에 작업하지 말 것.
2. 작업을 시작하기전, 자기가 구현 할 부분에 대해 브리핑 후 작업 시작할 것.
3. 다른 사람이 추가 개발하거나, 수정후 push 해놓은 블프나 파일을 자기가 사용하게 될 떄는 항상 pull 후에 작업 할 것.

"Pull -> 작업 -> commit -> Pull -> Push"
